7月24日 傑志對曼城 詳情公佈

【傑志曼城 7.24 會師香港大球場 門票4.26開售】

傑志正式宣佈，將與三屆英格蘭超級足球聯賽冠軍曼城合演季前熱身賽，比賽將於2019年7月24日晚上8時在香港大球場進行，是次賽事由成立45周年的EDPS電腦系統有限公司贊助，名為「賽馬會傑志中心盃」。

是次賽事票價分為港幣$350、$590、$890、$1190，而學生及長者票價為$250。、電話（2111-5333）或親臨香港大球場售票處（只限4月26日）預購門票。此外，4月27日起亦可透過其他購票通銷售點，包括通利琴行等親身購票。球迷每次交易最多可訂購6張門票。

賽馬會傑志中心盃 Jockey Club Kitchee Centre Cup
傑志 Kitchee vs 曼城 Manchester City
日期 Date: 24/7/2019
時間 Time: 20:00
地點 Venue: Hong Kong Stadium

Tickets sales will be available on Cityline (Hong Kong) form 4.26!
================================
【會員買飛每張平HK$50!】藍浪一家球迷會門票預訂

【傑志感謝祭開催!】18/19主場球衣低至$399

【立即投票!】2018/19香港足球明星選舉

【傑志計劃選拔日】4月28 招收2004-2007出生學員

#wearekitchee
#同行壯志
#westandtogether

暈浪一家都只係平50元

費蘭度又可以單挑獲加

四冠王

兩年後再遇

炒到痴線

當年walker行住黎守費蘭度

炒飛師全面進場

又炒過

大球場真係一級爛地

仲貴過現場睇英超

橫濱水手對曼城票價

曼城迷多數係中小學生 估計學生飛會好搶手

認真會去睇

曼城球迷到時冇四冠又轉支持另一隊喎
邊回到本

好貴下

除左英超亞洲盃
其它波真係未必會full
一來貴 二黎除左傳統big4無咁多fans 座爆

去日本旅行順便睇下波好過
日職聯水平又點衰都好過港超
觀賞性都高d

咁不如直接睇英超

今日開始賣飛

放心, 大球場D飛唔會有得炒, D位咁多, 最多都係睇最平

鏝都冇球迷
邊炒得起?

原價放一張1190同埋特惠飛